真無線耳機推介

AirPod 2已心死
求誠心推介
唔漏聲，mic收得清 傾到計
係咪入耳式都無所謂

多唔多喺街傾計

係咪好多真無線耳機收音方面都唔係幾好

多,工作需要,成日要同客傾計,用過E8,人地完全聽唔到我講野

好似係

同問
對apple好失望

Aviot TE-D01b
音色一流，播放時間超長。
不過有D 易甩，同埋個充電盒好大。

缺點：
－在人多地方會經常遇到斷線問題

要唔斷線/冇DELAY/收音清
係得 AirPod
其實我都唔明點解D人對AIRPOD 失望
AIRPOD 既成功就係佢唔斷線/方便/穩定
而家2代強化佢既優點, 更加拋棄其他對手
都唔知有咩好失望

講電話要清就 Bose & Jabra

強推Jabra 同air pod一樣價位但屌打2條街

sennheiser true wireless

暫時市面上咁多選擇黎講音質最好

不過通話唔得

如果齋聽歌，呢隻無得輸

咪撚on9啦
無線耳機都係apple出完身一代airpods先搞得起
其他廠都只不過係見搞得起先出產品想係呢個新興市場分一杯羹炸

其實出街通話最好係AirPod

Airpods

音質真係無咩所謂，唔漏聲 騷擾唔到人，通話人地聽到我講野已經好足夠，睇來AirPod 2滿足到我一半了...

要講電話無得揀 一定係airpod

唔毒果得Jabra

哈哈
咪搞笑喇
講到全世界都圍往APPLE行咁

我未用過一代AirPod ,想問問我有 兩部手機一齊用，係咪好容易 將AirPod 轉去另一部聽 唔駛放番入盒？

「斷線時其中一邊耳朵會完全無聲」
做測試用咩機又唔講
qcc3026要配845先有TWS+

斷唔斷線都好 通話都係唔夠65T或者AirPods 咁清

乜唔係咩
依加人地apple就係係呢個市場市佔75%

用iPhone 通話應該冇野夠airpods黎喎

美國喳
睇清楚先講喇
你唔係以為美國係全世界呀